olimpiada szachowa rozegrana została w amsterdamie w dniach września r olimpiada szachowa mężczyzn wyniki końcowe finałów a i b drużyn eliminacje w czterech grupach dwa finały system kołowy linki zewnętrzne